Miniature Racer　説明書

〇このゲームについて
5人のNPCと対戦するレースゲームです。
コース上を走行し３周するまでの速さを競います。

〇力を入れた点
車の動作や、回転した直方体同士の衝突判定などの
物理演算に力を入れて制作しました。
また、処理が重くならないように四分木法を用いた
衝突判定をしています。

〇基本操作
[キーボード]
K：前進
J：後退
D：ハンドルを右回転（右に曲がる）
A：ハンドルを左回転（左に曲がる）

〇謝辞
この作品の制作には、下記の素材を使用させていただきました。

BGM・効果音素材
・ポケットサウンド – https://pocket-se.info/
・魔王魂 - https://maoudamashii.jokersounds.com/

〇制作者
阿久津　拓巳
